係咪一定要咁犯賤？？？

犯賤嘅我俾人甩底 決定唔好曬嘢
買咗嘅酒 自己隊哂佢啦
搵人吹下水 陪下我好冇

甩咩底

飲完知醒去投票啊！

約咗條仔 着哂露膊 化好哂妝
點知
我由4點等到佢而家 佢話仲未收工

知道 ._.

我唔whatsapp佢呢 佢都好似冇諗住話我知佢要ot

[img]圖片網址[/img]

咩圖 只係普通男仔 唔係男友

等人咁耐想食條仔？

我都唔知對佢有咩感覺 好亂
明知佢工作忙 我都冇嘈 乖乖等佢
但個感覺好似
我只係俾佢用嚟攝時間

俾佢中出即飛，傷心完就解決到

哈哈

我真係好亂七八糟

可以點樣達成
我一對住佢就會好怕醜

借啲意同佢身體接觸，請佢食波餅，佢就明

所以原本今日有酒係有機嘅？只要有酒我先冇咁怕醜...
有次醉咗 好接近你講嘅
有哂身體接觸 安心事件咁滯
但最衰的士到站了...

直接問佢開唔開房

唔鍾意真係送到入嚟都唔食

下話

其實佢幾年前追過我... 但當初我覺得成件事個節奏好似太急 所以冇應承到 冇一齊到
...唔係唔鐘意佢

屌 咁就仲易啦
對你有野仲驚咩

過左幾年就做朋友 幾個月就有機

我驚而家就係咁樣...

食完種感覺都係朋友 唔會變